{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033491",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74534&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더휴식아늑호텔홍대점"
    },
    "text": "宿は居心地の良さと広い空間で快適な宿泊を提供します。 明るい照明と暖かいインテリアで清潔さと親しみやすい雰囲気を造成しました。 近くには弘大入口駅と様々な見どころがあり、公共交通機関の利用が便利です。 無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供しており、駐車はできません。 宿泊客は荷物を保管でき、ネットフリックスを客室内で視聴できます。 調理は不可能であり、食べ物には制限があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、チェックイン時に料金変更が可能です。 壁紙やカーテンへのテープの使用は禁止します。 物品の紛失や損傷はお客様の責任であり、価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "宿は居心地の良さと広い空間で快適な宿泊を提供します。"
        },
        {
            "question": "宿の近くには何がありますか？",
            "answer": "弘大入口駅と様々な見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は禁煙ルームに宿泊できますか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は荷物を保管できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は荷物を保管することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は客室内でネットフリックスを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は調理ができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "壁紙やカーテンにテープを使ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、壁紙やカーテンへのテープの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は物品の紛失や損傷について責任を負いますか？",
            "answer": "はい、物品の紛失や損傷は宿泊客の責任となります。"
        },
        {
            "question": "価格には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 330
    }
}